根本28係最應該總攻

只有g20進行中先係最反應唔切，冇最高嘅指示，下面全部都驚自己做錯嘢，如果迫到下面班人要自己決策，就好大機會做錯晒，然後全世界都指住鬧

總攻一定要見人，係好很多人，要俾鏡頭見到